而後抽到衰卡不如唔好叫非洲人啦，叫香港人仲好啦，反正啲ngo呀、支那國、西洋國呀都覺得非洲人條命係值錢啲

又會立好多法例保護佢地，如果係中國仲有三陪女學生，有咩事就對佢地出手先，又會派好多義工去起學校比佢地，世界上又勁多人為佢地發聲，如取消割陰蒂呢件事咁，都令到好多人關注，佢地又可以去好多地方拎政府庇護

笑左但true

屌

笑左

so sad but true

鬼叫我係香港人咩，點抽都係出垃圾

我地香港呀 上年仲要比5憶比果間咁嘅無國界機構

係，條命就賤啲，唯一嘅利用價值就係錢

我想重刷首抽
想做歐/非人呀

好羨慕啲瀝架
求其講句野都好似rap緊

sad buy true

推

肌肉都好發達

你又啱喎
#不再捐錢

sad can buy ture？

不如夾錢去非洲做土皇帝

係咩 唔係指黑仔咩